關於win10自動更新

用緊家用版win10 明明停用左自動更新, set埋原則禁止更新
有一排都再更新, 但旅行完番黎唔知係咪太耐冇掂部機 佢自己同我下載左個1803
家陣彈左個通知出黎 要我重新開機黎裝個更新
每次更都出事, 而且一搞就搞好幾個鐘
我完全唔撚想更新 點解決好

以前已經試過起服務停左個windows update
但某日我訓著左就同我重新開機
搞到之前打落啲野冇晒 果陣真心想告鳩微軟

求救

阻止唔到佢架啦....
還掂都係更
上埋insider preview 啦

點樣做好
上網睇到1803災情嚴重, 好撚恐怖啊

同問，成日輕機

係咪講緊1803？？

1803 一中就開唔到機
要人系統還原

試過兩次

邊會冇問題

你呢個咩post黎

點算好

有災情嗰個係 1809，唔係 1803
1809 M$ 已經收番埋

唔知樓主解決了未？

我就只係set原則， 冇關windows update service，一直都正常冇亂自動更新

仲未解決好，我都係set原則，但都係冇用

個原則係 如果檢測到windows update service開緊，就會強制關閉，但都係冇用

就咁打 1803 災情 都見到好多問題，真係唔想升
之前每一次更 都要更埋一堆驅動程式，有啲仲未有update要等一排
其實而家都有問題
早幾個月突然更新左1709 之後只要一邊開隻game(垃圾game黎) 一邊睇片，部機就會冇回應
咁岩蘋果果陣出左新mbp 即刻去左轉會 但前幾日唔知鍵盤入塵定點 個空白鍵卡住左 不斷重複按
而且 而家佢加左塊薄膜唔知點清潔 唯有拍一拍個制 等舊塵移位
目前為止已經係第二次，等緊佢再出事拍底條片攞去精靈整

拎翻部windows出黎用又有啲咁既事，我基本上每日都要拎出街用，好怕唔記得閂啲大食程式 番到屋冇電 然後叉番重新開機就更新

我win10 1607版開始已經set了，網上都有教學，又話咩可以改regedit

我只係set 個value 做 “2”, 好似有改時間為0300。。。
其他咩都冇搞過了， 一般選擇 2 就ok

呢個我都有set set左停用，但都係冇用
巴打你都要小心

多謝提示，會小心

岩岩打算搵埋check windows update service個做法放上黎
然後上網見到有人起工作排程器到停用
之後我跟住做 見到啲咁既野

微軟真係好撚仆街

其實諗了一陣，唔知覆唔覆你好

你set了已停用！？ 預設係已停用，你姐係冇activate過setting?

算了， 我都係出返去先

慘了，仲要停唔到

set 完手動／關閉
下次開機會自己開返
十足十啲支那軟件咁

metered internet connection.

另外一邊之前仲有set task scheduler
大概係當windows update開啟左就會即時被關掉
係連microsoft store都開唔到

做法大概係咁：

但唔知點解都係冇用

因為部機基本上唔會閂 最多都係休眠，所以排定時間唔得 set左停用

一早要set好強制關掉更新

垃圾windows
有冇巴打可以過黎解救

巴打你好，你都小心啲
有一排冇update以為真係搞掂晒，但到左某日又會出事 根本放心唔落

Metered internet connection.

點算好

呢個係？？ 要點做？？？

我windows7唔洗呢個野
日日長開就唔會碰到事

依家成日關機之後自動開番
唔知關唔關啲更新事

但佢而家已經下載左個update 等緊我重新開機

你依家即刻 reboot 用 clonezilla backup 咗成個 drive 去 external hard disk 度，如果 update 炒咗就還原返先再諗辦法啦

windows10係有個排程會重新開機，好似上面張圖咁
果個係因為要update所以會強制重開
佢本身仲有冇其他排程係重開 呢個我就唔知了

好，而家即刻去做 祝我好運

邊撚個IT狗寫1803 搞撚咗我兩日 先重裝得返

等等 clonezilla backup要點樣做
上網搵，見clonezilla要入BIOS 準備隻全新hdd 之類
windows有冇類似time machine呢種？？

絲打你好，因為個1803出左事先重裝嗎？
有冇話咩問題

哦你想咁呀
你喺 start menu 打 "backup" 就搵到
叫「檔案歷程記錄」

我屋企都有部機幾個月前升 1803 炒咗，最後用 keep files 重設算數
因為嗰陣我唔喺現場，冇得研究發生咗咩事

打去support屌9佢
跟住佢俾左舊野我話可以disable update
點知過幾日又auto update
又打過去屌佢

而家起 備份與還原(windows 7) 度備份緊
雖然唔知咩黎，但希望更新完1803可以番得去

巴打而家情況點
還好嗎？係咪已經冇再更新
如果係我都打過去屌鳩佢

拍拍
windows10真係害人不淺

冇得搞
最on9就係更新完下次開機卡撚住 開唔到

你仲笑得出黎喎
過多兩日到我受死刑

卡左起97% 似乎點都要受死

等下啦

1803之前都係咁自動更新，其實佢無更新因爲更新失敗，變翻1709，最後唔記得del左啲乜先上到1803

Windows 10 要停左個更新只能入gpedit.msc 落policy禁止auto update

不過呢個方法Home版本唔得, 因為Windows 10 Home 冇gpedit.msc

上左1803後俾個update patch搞到炒Windows
所有Reset/Recovery完全冇用都救唔返

最後要插手指落去重裝

win10家用版真係好仆街，果陣唔知搞左幾耐先整到個gpedit.msc出黎

所有Reset/Recovery完全冇用都救唔返

我部notebook冇跟windows手指，又冇得插碟 好似話重裝要起windows入面搞 唔知有冇得返轉頭

巴打辛苦了 之後到我了

岩岩backup完，而家更新開機睇下 炒左都由佢

更新了，之前整落啲ui setting全部冇晒 要再重新set番
gpedit.msc唔見左 又要唔知搞幾耐先用得番
icloud windows版用唔到 而家重裝試緊
睇黎又要唔見三、四個鐘

垃圾微軟，次次更新都炒
其實有冇得去消費者委員會投訴 或者入稟告佢

出事了
藍芽音冇得調較, 係咪有病

出街買隻win10 pro oem la...

pro 有得停咗個更新去

sor,原來係用緊家用版。。。

見你有得用gpedit以為pro版 ， 咁之前講果d方法就算了

挽救番之前的錯 。。。。

唔介意的話，你依照下條link,而果d咩metered internet connection, gpedit全部試下還原預設，依個貼慢慢搞哦